{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 민트게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約時の基準人数料金ですので、超過すると追加料金が発生し、追加人数もペンション管理人とご相談の上、決定しなければなりません。 追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があり、宿泊しなくても追加人数に含まれます。 ペットと一緒に宿泊できるペンションは、ペット同伴入室が可能なお店に限られ、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)利用時に追加利用料金が発生する場合があります。 また、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。 この場合、二重予約が発生した場合、先に予約されたことが優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に基づいて適用されます。 最後に、未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室の際に用途に応じて様々なサービスが提供されます。 予約特典としては一軒家ペンション、IPTV/WiFi、客室禁煙、有料洗濯、手荷物預かりなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数料金とは何ですか？",
            "answer": "ご予約時の基準人数料金ですので、超過すると追加料金が発生し、追加人数もペンション管理人とご相談の上、決定しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションは、ペット同伴入室が可能なお店に限られます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)利用時に追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、先に予約されたことが優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数及び追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典としては一軒家ペンション、IPTV/WiFi、客室禁煙、有料洗濯、手荷物預かりなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 426
    }
}